怒！卡利奧斯反擊批評者：你哋好可憐！

周日國際冠軍盃利物浦對多蒙特，紅軍門將卡利奧斯上下半場各犯下一次錯誤，上屆歐聯決賽之後一直被球迷狙擊的他，難免再受揶揄，而他亦終於忍不住開腔反擊。

「幸災樂禍的人啊，我實在替你們難過。我不知道你們經歷了些什麼，令你們滿腔怒火、心懷憎恨，但我會為你們祈禱，願你們早日釋懷。」卡利奧斯（Loris Karius）在instagram上說。 在周日的賽事，上半場4分鐘卡利奧斯出迎解圍，卻把球踢在對手腳上，幸好對手射出界，下半場補時階段，他救波時將皮球拍到對方腳下，積及拿臣一聲多謝為多蒙特射成3:1完場。 上季利記在歐聯決賽鎩羽而歸，出現兩個嚴重失誤的卡利奧斯成為眾矢之的，即使一再道歉，仍然收到死亡恐嚇，而隨著巴西門神艾利臣比加的加盟，卡利奧斯在紅軍的前途亦亮起紅燈。

諗下自己仲有無得留低先啦

即使一再道歉，仍然收到死亡恐嚇

You’ll Never Walk Again!

Y~MCA

YNWA

咁近俾人扣大位抽，撲到出黎俾人執雞都算犯錯

但係佢有一球出禁區清波清到人地隻腳到
好彩人地射唔入

大佬你場場做諧星 逼我笑到肚痛先可憐

第1球就算啦真係廢
第2球利記班後衛咁都比人起到腳不如我落場踢算啦

學界都不如

死利狗YNWA呢？成鳩日賣人之後又買人
應該用到佢退休啦屌你老母
成班利狗虛偽到

come mu la diu

你個名

最好龍門教練陪佢一齊躝等佢唔洗walk alone 啦